奀星許靖韻化名小背心喺youtube出片。。。

無留意佢唱歌，但啲留言個個都話佢就係許靖韻

老翻泳兒-許靖韻

未聽過呢個人
但google過樣係泳兒黎架喎

啲片唔出樣又幾好J

好明顯係佢
D指甲果期出賣左佢

佢自己本身都有用許靖韻個名出樣自彈自唱拍片上youtube,而家又要整多個唔出樣嘅小背心唔知做乜

原來真係佢

個樣成隻狐狸咁

未聽過

可能想學龍小菌 造新聞

push左幾多 同靠身材

一聽就知